[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (45) Sashageyo 賈bitch必須死

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨更新

Slow

Lm

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

哭撚咗

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

真係好好睇呀

兩個級數
巨人化之後嘅亞尼都未必有兵長踢得咁痛

好似呢個係第44個動畫post喔

精選作品 無劇透

signal sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

唔係嘅，其實艾撚都有俾亞妮踢過

進擊的巨人 Final Season
海的另一端
日本動畫
| 第1集 逢星期一3am上線

Viu confirm咗3am

呢度係第44個動畫post啊屌

係啊手殘揀錯
44唔吉利唔岩sasha追悼post

係喎
事旦啦

第44係全體默哀post

係喎 死死post
咁岩撞到正一正

好應景

仲有個半鐘

今日係咁啦 唉

其實真係做得唔好 啲動畫黨睇完問係咪笑緊 我睇漫畫都睇得出艾倫內疚同崩潰 係自己繼續前進既後果 但又無可奈何 MAPPA整到艾倫淨係好似好嬲咁 又cut左之後同吉克冇反應冇表情既對比 都幾失望下

又真係唔吉利

其實唔知係咪同創哥傾掂 令到唔睇漫畫班人
更加憎艾撚

之後個結局我feel到都幾難接受 如果佢咁樣改

mappa成日都cut reiner同zeke
降低晒期望已經

所以我地一齊skip咗44佢啦

未睇肉 有無人講我知今集去到邊個位停
等我可以加入討論

105最尾

咪105完

賈bitch必須死

我碌返去cut兵長精華
有咩tg我

其實聽到佢又喊又笑㗎

105集

點解要問最後一句講咩

你要睇到好細味
好似第5集咁 d人都睇唔到艾倫個下要迎戰既失望

其實唔係好明點解要踢佢

有講既之後

我睇晒漫畫都唔明

黃viu幾點岀？

講真我唔憎賈碧，根本成個進巨入面大把人殺人，冇咩理由因為佢殺咗個我鐘意嘅角色就講到佢惡魔咁（或者都可以話成個戰場啲人都係惡魔嚟....睇你係邊面啫
真心艾倫咪講咗囉，我們都一樣咋咪。艾倫當年有幾恨馬萊，依家賈碧咪有幾恨艾倫囉（而且佢啲反應真心似艾倫早期
唔撚係左膠、但真心唔會點憎賈碧，因為佢地兩個都係戰場上，邊個殺死邊個都係正常嘅，冇理由莎夏可以殺死皮克巨人小隊啲人ok然後賈碧殺咗佢又唔得，落到場就預咗。馬萊死咗一個軍港口嘅人加一隊軍艦再加一個收容所嘅艾族無辜嘅人，調查兵團都死咗好多人，根本戰場就係咁、上得嚟殺人就預咗被殺

係咪佢擅自行動呀

又引透

Thx

憎賈bitch係因為佢性格煩膠

係因為佢cow咗法仔

Viu係咪三點有
Btw 決定聽日食成日薯仔

依個shot艾倫靚仔到

薯女好野黎

薯仔同肉

希望兩點就有

ep8兵長精華

lm

宣布咗0300有

憎賈碧係因為

一齊cut精華

好靚仔

我都係cap圖
唔識整gif

生肉邊度有
TG好似唔見

比兵長踢嗰下靚仔d

老弗爺

channel今日冇 但gp有

今集真係冇乜meme好cut
等熟肉

mikasa好靚

華田巴係惡魔

特登留翻最尾先po

其實邊有可能同慢慢一齊完

漫畫

佢地咁整法破壞晒當中啲情緒

今集全力屌賈bitch

係 改成動畫反而表感表達得仲差左 垃撚圾

可能本身係諗住一齊完
但動畫delay咗，冇計啦
依家就緊係冇可能

好爽
估唔到咁快有熟肉睇

大家同左佢講生日快樂未

係有共通點
但真係唔好講到佢兩個完全一樣咁

當年艾撚係平民 佢老母都係
牆之王又冇同瑪雷宣戰
單方面畀人殺 嗰時牆內嘅人除咗班貴族乜野都唔知

今日賈bitch係戰士候補生
佢嘅祖國瑪雷啱啱就聯合全世界向惡魔島宣戰
台下拍撚晒手
只係輸在打算進行種族清洗前畀惡魔先發制人

其實打仗就係咁 任何地方都有可能成為下一個戰場
所以的確係殺得人就預咗畀人殺
同樣係戰場 但個情況有啲唔同

假b真係佐倉黑歷史

呢點個個都知仲要呢到多漫畫黨就更加明白 但正正就因為係對莎夏有感情先會咁係擺明對人唔對事感性行先 鬼叫死果個叫莎夏咩

但佢其實配得好好，顯示到佢嘅實力
對佢聲優生涯嚟講絕對唔會係黑歷史

邊到有生肉冇愛乜乜LOGO

Where?!

tg gp上面有link

上面有link啦

tg channel熟肉已出

Anime1有熟肉了 各位

SEND比我OK嘛 我唔想碌上去睇到圖透

無錯啊，殺人前首先要做好被殺既覺悟

但係賈碧自己都係戰士候補生，自己都不知幾想消滅帕島班所謂惡魔後裔佢係明知瑪雷打帕島先，明知作為瑪雷代表既戴巴向帕島宣戰先，都仲喺度話我唔聽我唔理我好無辜總之帕島人必須死
佢自己都無覺悟啦

雖然唔知動畫黨知唔知, 但都講先

諫山創一早就想賜死莎夏架啦

PLZ

好彩作者之前講過，唔係我睇漫畫嗰陣一定頂唔順

我都唔憎gabitch

但gabitch仍然必須死

今集個ost

艾倫知道自己係仆街黎
殺咗好多人，但都係逼於無奈
但仆街賈bitch覺得以殺島嘅人為榮為樂
好仆街
第一集已經睇得出

艾倫做咩笑

笑自己既無能為力

試吓諗翻第2季最尾漢尼斯死嗰幕
艾倫都係笑

佢話要證明有良好艾族 自以為 但其實都係教育問我啫
但賈必須死

你估定睇咗漫畫的

We are good Eldians

以為佢傻咗

我理撚得你
Bitch

原來艾倫阿哥真係25仔

兩兄弟裡應外合

艾倫笑下先

真心艾倫咪講咗囉，我們都一樣咋咪

你重睇多次
我們都一樣唔係指仇恨

必須死

大哥沒有輸

嚟呃負皮

戰神假bitch

又唔見法仔咁樣
法仔起碼知道係瑪雷自己攞來，佢哋作為戰士候補生根本無立場去報復帕島

熟口熟面咁既

法仔聽完萊納同艾倫對話？

好似小粉紅咁被人呃而不自知仲當人英雄

咁法仔都有救中東佬吖

咩事

屌 打得唔夠
鼻又味斷 眼又唔紅

屌你仲要派好人卡

跟著原來吉克戰士長都
好似啲小粉紅俾當權者洗腦話外國勢力亡我之心不死，點知出到去發現當權者啲仔女喺邪惡美帝地盤嘆世界咁

未斷

做咩笑

Floch冇出盡力

艾撚當人傻鳩
食個斷手斷腳mk仔都冇力
擺明想畀拉拿做番次英雄

btw有幾多人畀人透咗sasha死同吉克25
雖然覺得佢雙重間諜

你男神失職啊

牙都冇甩隻

佢保護咗法仔善良既心靈

起碼要斬手斬腳

法仔收到好人卡

法仔比人派完好人卡仲要追埋上去
唔得睇完熟肉心情好差 我要返上床喊

艾倫唔走就真係傻鳩啦

咪係
一嘢拿拿林咬落去都得啦
條比比鳥手腳冇哂

條八婆特登引埋法仔上去既

不過個金毛高佬原來係新角色
睇啲對話似係吉克條o靚
之前真係好易比人誤會咗係阿爾敏

莎夏死之前仲掛住食，成件事好好事

金毛高妹先啱

新人想問吓黃viu多數有冇話幾點會更新最新一集?
定係多數唔定時

炮の勇者

0300

今集唔想loop

3am

但睇落去唔見佢有戴臂章
唔通係馬萊人

感謝兩位巴打

槍之巨人

槍之惡魔

中國人比日本人更懂賈碧

我唔知啊...佢笑到我想喊

感覺推post無以前咁快

因為今集冇嘢好屌

屌都係屌鳩小粉紅殺鳩莎夏

viu 有

原作黨煩撚過閪

有了有了

馬萊第一次調查船係咩嚟？
如果唔重要可以無視我

吉克出賣佢老竇
而家又出賣馬萊？
定咁犀利部署好十幾年既棋

呢幾集會講

其實莎夏既死最心痛係睇住康尼喊

早幾集吉克講過，打輸調查兵團後派過調查船去島，冇返過嚟

下集會講

睇落去佢似係好鍾意莎夏

第二集講過，30幾部調查船幾年前去咗帕島但全部失蹤

公子獻頭

咁姐係個度有一大堆士兵比島嘅人捉咗再放返去馬萊國做25仔

影帝黎

點解個跟條LINK個個有字幕 有冇生肉

想轉黨了

但前幾年兵長真係想斬死佢咁
會唔會艾倫入咗黎之後先唔知用咩方法令佢改邪歸正
利申動畫黨鳩估

睇埋下集先

集集都有人咁講

屌 次次都下集先

9估可能係想扮叛變
接近艾倫食左佢

賈bitch開槍就得
洛柏夫團長死就冇人理
急不及待想睇啲鬼佬點講

艾倫真係無奈個種笑，佢由細個到依家不嬲好重視同伴

個標題有少少劇透成份

又要等下星期
唔想loop今集

會唔會想返去救阿妮
之前應承咗拉拿

+1

最尾嗰句係肉
真係又想笑又想喊

咁峰迴路轉

有咩問題？ 今集咪死咗

莎夏都死鳩咗啦 仲劇乜撚透
假bitch殺撚咗莎夏 屌鳩佢又唔得？

點救合桃夾唔係到

dio配得都唔似真好人

可能又走去馬萊夾波波過黎

就係睇前唔小心望到

拎返去

eren有錘仔巨人
可能得

eren都25

nani?

冇睇過

你自己遲睇關人撚事

violet好睇啊

其實係我講得唔好

吉克會唔會救一個犧牲咁多個人呀
仲要包括埋巨人

漢吉岩岩先講完
只有救艾倫先不惜代價
掉返轉只有食艾倫先不惜代價

假bitch 屌你老母臭閪 做肉便器 含撚死屌你老母

紫羅蘭唯一敗筆
佢一開聲我就睇到出曬戲

喊撚到傻唔該創哥手下留情

loop返第六七集大亂馬萊國開心咁頂住癮先

btw dio 同 giorno 又父子團聚了

係咪仲有7集就大結局？

如果係藤原啟治既話

Part1 完

原來仲有part2

一米六

第七集睇得好痛快

吉克點解要做25？

其實佢係扮野定係真心

似扮

可能俾古利夏洗咗腦

睇返個金毛高妹，吉克，艾倫嘅待遇

吉克同艾倫都綁住咗（雖然佢哋有巨人之力要擺脫啲繩話都冇咁易，但都做下樣）
而個馬萊人金髮高妹可以好似隊友咁企喺隔離
係咪代表咗調查兵團未完全相信佢哋兩兄弟
但對個馬萊士兵就有信任

冇一個答案係會唔劇透

用巨人巨根抽插佢小穴

其實係咪有講過頭16集係part1，定係只係大家一廂情願
如果出電影應該一兩年後先有得睇

插撚到爆腸再叫到不要不要 屌你老母

其實啲人樣個個都畫撚到咁肥係咪個支那人問題

黃viu熟肉冇左莎夏張鎮樓圖

扣分！

交畀armin了

綁住艾倫係因為佢自己走咗去 前面兵長有話要拘捕佢

莎夏最瘦

依啲問題可以點答你
自己估吓

有無圖

今集完全唔肥喎
啲人好靚

用雷槍瘋狂隊佢塊閪
由第一集開始已經憎佢

爆撚到佢臭晒就啱 屌你老母 小粉紅on撚鳩

好唔開心
已經無心機討論劇情

我估根本一早就報定哂局
佢希望個老豆要自己個仔督佢背隻
等佢可以拎到巨人之力
再同牆內兄兄弟一齊裏應外合

流緊口水

下集繼續有回憶莎夏鞭屍

創哥真係好撚殘忍

唔好燈啦

表面正常其實心理變態
他日我都會咁對港共黑警，唔好同我講咩仁慈

上一集已經講咗瑪雷殺咗幾多人，放火燒屋好正常

pin 得

佢點會知督完背脊佢老豆會冇死
仲去艾島度生個細佬俾佢

可能未睇慣啦
覺得今季啲小朋友同之前對比嘅話好明顯
雖然唔重要

原本話同漫畫同步完

如果呀妮唔係水晶化左，下場真係不堪設想

冇講

艾倫明明仲有力一拳打落去 之後就話攰了唔想打
係咪戲子黎

佢第二季已經展示咗人類嘅力量，好感動

雷射插子宮大刑侍候

果陣好似艾倫都未出世

：這裡只有敵人和敵人居住的房屋

Diu俾個frd劇透吉克有輘轄
搞到知佢係25個陣冇咗個驚訝feel
不過佢上集死得都好怪，有咩理由咁快秒殺

熟肉睇完 90－95分
證明Mappa有心做根本可以做得好
當然今集冇立機同巨人場面係前提，同埋最緊要冇咗螬總
至少個19 filter冇咗，色又tune番光，BGM揀得啱，人設睇唔出有咩崩
三笠女性化番、兵長繼續V臉、阿爾敏仍然靚仔、皮克一樣親生女、艾倫最後個shot都唔錯、莎夏大頭特登畫靚佢

故事教訓我哋對啲細路唔可以心軟，中東都有細路裝炸彈玩自殺式襲擊，炸死美軍

呢兩集重點他只是个孩子

變咗三次巨人
顎巨呢d戰士一早收晒皮

我都覺得99地
一拳已經打到萊納訓低
之後話無力
仲有超巨變一下身就收隊

佢個目的係咪其實只係戰巨

之前講過佢除咗高大之外冇撚用 再加上個場咁多高樓
又俾兵長秒都合理嘅

漫畫既時候未到話好憎賈bitch
但睇依家動畫播真係幾反感

應該有伏筆

二戰後蘇聯紅軍強姦過百萬德國女人，都冇咩英美法等等西方國家遣責，因為係抵撚死，唔聯同英美抗衡蘇聯
最後被盟國打到仆晒街

onion coupon

廢時節外生枝啫
目的係帶吉克番去
最鳩應該係咬顎巨果下，擺到埋口咬完再打萊納根本夠時間
超巨炸完空港完成任務啦

呢段故事舖排真係巨人之最，唔好衰，跪求

邊到有生肉
唔想睇字幕

我啱啱再睇返
見佢望完萊納救比比鳥
之後先話自己冇力唔想打
似係做戲
只係同情萊納，覺得自己係同萊納係同一種人
見佢都已經冇咩戰鬥意欲，只係一心想救返啲朋友，因為艾倫見萊納都好似冇心打中自己咁，個一拳只係令艾倫分心，想拎返比比鳥，比艾倫打一下就收工咁，隻手渣住比比鳥就訓喺度唔想郁咁
所以放佢一馬？

今集已經瘦番兵長好明顯

配合埋BGM真係一絕

Sasha

會唔會係支那導演完美複製咗現實嘅小粉紅落去假bitch度

我如果係士兵，當場輪咗賈bitch，再強迫法爾可同佢後庭開苞

燒紅條鐵通 插入去

假bitch nmsl

Share一半

係咁loop floch句この野郎
搵小野賢章配floch真係正

好好J每個禮拜睇完都要上黎睇你cap嘅兵長精華再J多次

俾人透咗吉克25
好撚on9條友仲要唔係巨人fans

明明投球好犀利百發百中，但係今次一件調查兵都掟唔死

左膠 Jean同最後嗰個士兵

點解假bitch可以咁乞人憎
由頭到尾都咁乞人憎

有人睇就好啦

炸皮克同開核桃嗰幕我日日loop
我老母話我笑得好恐怖好奸

如果佢唔係細路，應該死左十次

佢唔係細路既話係中東場戰就死咗啦

呢張圖Sasha個樣有啲恐怖

啲伊斯蘭聖戰士都搵細路

muda muda muda

你地係邊到睇 我都唔想要字幕

成撚日以為自己好撚勁

感謝樓主，遲咗嚟J兵長大人

黃viu好似有得熄字幕 唔肯定

明知瑪雷人無鳩啦啦去爆門搶人個始祖
對面咩都冇做 比人復仇又小學雞賴地硬
希望最後佢下場係比人食晒手手腳腳先咬開一半感受下

我覺得係佢都同情萊那，因為佢見萊那死衝果黎唔係打佢
而係救番佢嘅同伴
不過如果艾倫食埋嘅話
女巨人好大機會可以破到層冰

但當初又話艾爾迪亞人用巨人殘暴統治

正

今集啲角色全部靚仔返哂
冇人做肥仔 黃昏Sasha畫得好靚
支那人真係業界奇蹟？

其實支那好多動畫公司同日本動漫合作

Btw想問下
點解當初唔直接派大軍殺牆內啲人
果陣艾倫仲未知自己係巨人
調查兵啲技術又唔係特別勁
計我話萊那連爆三道牆就可以G佢地

佢地唔知有不戰之約 驚始祖一野打爆佢地

兵長V面好重要

乜野資訊都冇點開拖
就係派左25仔3人組先有牆內資訊

布朗家果然係弱智，鐘意扮大佬，英雄主義

但係咁夠膽派4個巨人做卧底

真，睇撚到喊

萊納第二次爆牆個陣仲未知eren有始祖+仍然係試探緊牆內王的反應
萬一牆內王真係嬲豬地鳴就玩完
點解唔派大軍，主要因為帕島有一堆無垢巨人囉唔知牆內王咩反應亦係其二

艾倫快啲同賈bitch前後兩個洞開苞啦

唔知下集會唔會做到見到man bun艾倫

艾倫屌佢都嫌整污糟自己碌鳩

reiner 畫得幾detail

咁想繼承巨人呀嗱，就過啲巨人精俾你

三人組係知有不戰之約，戴巴家族d情報黎
只係驚迫癲城牆王 狗急跳牆反殺佢地 先唔輕舉妄動

師團長

第幾季

s1 ep 11

... 你是惡魔嗎

CHING會唔會太勁

莎夏真係好靚

黎 睇返d開心d既野

咁佢真係好撚勁

莎夏
賈碧必須死

其實我覺得莎夏既死係巨人呢套咁殘酷既野入面已經算係好好
死個陣幾乎有哂佢最愛同最愛佢既人係身邊

我成日share你d兵長精華比d friend一齊J

第二張兵長好似有d髮線上移 但其他都好靚仔

一人一個最令你衝擊嘅動漫情節

建議動畫黨唔好睇依個post

40歲仲有咁多頭髮算係咁啦
不過有2張cut多咗格 冇double check

左右護法

睇左幾次上集都覺得eren吞左戰槌
仲以為兵長踢佢係冇活捉戰槌 跟住個幕又見返戰槌

心急冇精神都夜媽媽追睇viu 聽日睇多次

34-36咋，唔準你講40

係食咗戰槌啊 巴打係咪睇錯咗d咩

呢一幕 再加個bgm 真係好震撼

唔緊要 大叔我可以

太遲，有80幾個負皮

兵長大人邊有四張啊！

咁型嘅大叔我都ok

度度都有劇透，基本上係避唔到

救到幾多得幾多

兵長點解高咗咁多

近大遠小

Armin型撚到我忍唔住尖叫

其實今集皮克都好靚

傲嬌

動物台啲post都係小心啲入好

連開門同艾撚轉身都3d個氣氛又完全唔掂

比起第六七集已經算好好
特別係最緊要既sasha死處理得好

靚仔番

漏左
真係好靚仔

同萊納一樣不死身

仲爭一個喎

就快做

已經出咗啦wor

有冇咁撚準呀屌你老母假bitch 槍槍都中人 係天飛緊都爆到頭 打個關斗360又射中人 邊個先係神射手吖 當沙夏臭四呀

一起身就爆postlm

莎莎

你係左膠你會同情黑警咩

唔關事條友本身樣衰

104班仲死剩幾多人

我記得原本係話莎夏係第二季救個細路女個時 最後俾巨人捉住個陣就死左 個編輯直頭喊左出黎 最後同創哥討論完先復活左佢 結果都係難逃一死 出面世界有咁多好野食 莎夏都仲未試過就走左

爆頭命中應該係好彩,上到飛船
我估係瞄準莎夏射,上集雙方都
曾經互望咗一下

成神先係

點解要我

賈碧必須死

見到依啲現代衣著
又諗起鬼滅結局嗰垃圾轉生BBQ ending

有字幕未

但係點解要同團長巴打
係咪打完之後先恢復記憶自己係25仔

黃Viu三點幾四點嗰陣已經有

四年佢地無仆野咩
隨時都可能死
係我就整到佢大肚
唔俾佢上戰埸

茅原先出戲

好似又有人詐詐帝帝想劇透
我唔想知呀

點解可以忍到唔扔佢地兩個落海
打完仲冇變豬頭

岩岩上緊堂
morning break
準備睇巨人
：「（唱紅蓮之xx） hehehehhe! Here I am!!」
.
.
.
.
.
點知唔記得mute...

Connie同Sasha似係老死 一齊派膠 唔係鍾意對方

可能想攞個巨人之力

漫畫睇完到動畫都係接受唔到sasha 死嘅事實

佢個目的係*****劇透*****

sashageyo

岩，有對白句好深刻 島上既人都有比巨人殺死 佢一句回答 你有無親眼見到 大家覺唔覺依句對白好熟

你點知？我唔知 我睇唔到

831

狙神例無虛發

演猿

唔會啦 佢返去做皇帝咩

呢個世界冇咩正邪
有既係唔同立場

唔知點解呢方面日本仔睇得好開
係班鬼佬成日覺得有good and bad

可能大家睇既野 長大唔同

佢真係畀人洗腦洗得好徹底
其實同樣係洗腦
法仔都唔撚係咁
一比較之下賈bitch就變到好黑人憎

sasha係屋頂應該射鳩埋假bitch
見人不留頭

因為法仔係地下室聽到艾倫同萊納嘅對話

僕たちは同じだ

今集氣氛都唔掂？

Floch不知幾型幾靚仔

JAKE RETAKE出左片
快撚到

點解唔掂個氣氛幾沉重bgm又應景
冇晒啲大型戰鬥場面mappa又做得好咗

班鬼佬屌賈bitch 未？

比著係賈碧聽到，佢都唔會好似法仔咁
一定係惡魔你呃人你洗緊萊納腦

佢哋睇得太多美式英雄片

Counterattack Human

賈bitch食屎啦你

我尋晚都講，就算調轉地下室係假bitch,條臭西都唔會信
最重要幫收容區取得馬萊信任，大家當佢英雄咁拜，得佢一個有能力救到馬萊艾族人
咁細個已經識戰場上扮平民拖炸彈炸死敵人，仲要唔係軍官指示，係佢自己諗到，幾咁可怕,唔可以用睇細路既角度去睇呢條bitch
法仔係細路，呢條女唔係
賈碧必須死

shsl

極度自我中心 就算佢親眼見到 佢都只會美化自已既行為 真係好似小粉紅

賈bitch正式上線
真係好仆街

播Call your name搞到我滴晒眼淚

好耐之前見有post引述諫山創講原本想安排白薯女大約係佢條村俾巨人入侵果時就死，不過因白薯女人氣高企而延遲死亡時間

就算4人組都唔係真心想殺島內人

萊納例外
佢後尾同島內人相處過先開始後悔

睇黎我估中咗

原來今季艾撚又俾人捉 （自己捉自己)

法仔根本係個唔合格的軍人
戰場上仲掛住媾女
抵佢收賈b好人卡

呢個位冇人頂得緊

會被踐踏係因為佢哋係惡魔唔抵可憐

但係對外面世界黎講
艾族島民先係納粹
搞種族清洗成兩千年
馬來人搞你係抵撚死

艾撚最尾知道Sasha死左嘅表情好複雜 大家點解讀？

你冇追漫畫？

好似sosad咁
笑喊

==wtf

禾動畫党 睇完一集動追返相關期數嘅既漫

因為104嘅人好重要+島內人分裂 從此主席就一個人行動了

咁我唔講咁多

死開有條路
估下104班下個到邊個死

走返島仲要死

但唔係話巨人既劇情係以動畫為準咩

如果吉克係飛船上變獸巨
係咪全部人即刻死晒

你當係 如果佢唔係玩雙重結局
其實冇劇情乜分別

佢變唔到啦

所以咪切哂手手腳腳等佢冇得變

自己依然守護唔到重視既野

animaechan 熄左comment

有冇summary 唔想比view佢

岩岩睇左少少條片

大愛左膠真係無撚得救

莎夏冇殺賈bitch ,而家比賈bitch殺死
讓冇殺法爾可,而家法爾可救返賈bitch

hange冇殺reiner

我都淨係想睇comment

睇完animaechan差啲嬲撚到中風

Falco救埋Jean啦

屌仲有兵短冇殺吉克

人類之力

做得好就日本公司整
做得差就支那人整架啦
之前連啲3d樣衰都賴支那人

他只是个孩子啊！

蝈国本色

想睇總結 highlights

諗起五等分的花嫁,第一季比支那人做崩到

第一季？

條友上集仲好左膠嫁

甘願做馬萊奴

呢D左癌上腦人士比小粉紅賈bitch更加難救

係Counterattack Mankind先啱

第二季最尾一幕都係播呢首bgm

順便附送第二季最尾一幕

今集真係暫時最好睇既一話，一話一集成個節奏順暢返好多，睇得好舒服，角色都畫得好返好多，特別係Armin, Jean, Sasha，最後bgm插入直接將情緒升級，希望黎緊既文戲都keep到咁既質素
至於打戲，但求3d動作無咁突兀就好

我老公

如果2-5集拉返慢嚟做一定好好多
不過我懷疑呢樣嘢唔係Mappa決定
而係委員會想快啲推艾倫出嚟所以要求趕進度

唔好誤會, 係我地睇左個大愛左膠條片嬲到差d中風

個撚樣弱智真係無撚得救

今集韓吉又嗌オニャンコポン
個名好出戲

有鬚嘅團長好成熟

好彩你咁講番，我以為比人劇透咗

其實佢同兵長係CP

Sasha真係好撚正 就死都掛住食
我覺得賈碧最黑人憎係不斷用對方係惡魔黎正當化自己行為,帕島果邊係知自己做緊仆街野但冇計,好似艾倫咁都冇話自己係正義,屌你賈碧就殺左人冇罪惡感得黎又要屌尻人係惡魔底死同馬萊人有咩分別

屌好想睇佢講左咩但返緊工

開核桃嗰一幕我自己一個喺屋企睇到叫春

團長新立體機動裝置示意圖

都係個d on9野啦, 淨記得幾句CLS野:
- They are beating up children
- You can't kill thousands of people and just get away with it

全職核桃夾

三條友攬頭攬頸都知玩撚完立左flag
洗唔洗一集之內處決埋

嗰個合桃夾自己on9弱智，又臭串又衝動

好撚ON9法仔都睇得化過佢

有個DJ黑人甚至係講 讓佢地已經好仁慈,正常人佢地已經死左

agger
好似漫畫一出馬萊篇啲人都話悶

法仔都睇得化過佢笑咗

呢樣嘢其實唔重要，重要嘅位係呢首bgm用喺第二季最後一幕真係好適合，又可以帶俾觀眾希望又可以營造恢宏氣勢，好想企喺調查兵團嗰邊一齊奪回瑪利亞之牆

如果到嗰陣時佢仲在生嘅話，佢應該有返隻手啦

日本啲腐女子想像力好豐富

核桃汁

個音勁搞笑

我睇唔到 我唔想知

等佢日文被CLIP就有得睇COMMENT

佢第二句嘅意思唔係從套劇嘅角度出發 冇理由佢哋殺咁多人 之後淨死幾個唔識嘅人咩 佢話知道一定會有重要角色死

睇撚到呢啲左膠講野咩打人就唔口岩
就興晒

左膠智力低過細路

笑死全職合桃夾兼職巨人

佢應該係2個意思都有睇佢上集就知好撚左膠

youtube係咪可以俾dislike 想知有幾多

好似可以隱藏埋

呢個reactor啲反應幾過癮
頭半集仲好體諒Gabi
開槍之後即刻屌佢老味
最後仲幫艾倫抱不平屌返Jean轉頭

hide 左睇唔到

條女都多支持者
不過都有人串佢 睇返S1

肉食女

創哥個排係咪捉得太多精靈

唔係「白薯女」咩？動畫入面佢嘅花名都係呢個啦

唔好咁啦

頭post q&a 係咪可以改莎夏煮野食ova做必睇

potato girl last words: meat

我知道

佢今集做咩hide左留言

今集動畫進度係咪慢咗
見好似淨係講咗一集漫畫

係，節奏慢左文戲好睇好多

可能比人屌太勁,發動我睇唔到我唔知技能

但係得16集佢又唔公布有PART2

大家真係要睇下煮嘢食嗰個ova

搞乜
BL黨又多咗

大猩猩一直係做戲原來都係島果邊既人？

佢屌鳩d人打假bitch隊友比人殺左都唔比人打

唔撚係嘛

睇到其他reactor有個直情話唔殺佢咪算好係我殺左啦

賈bitch條仆街

肉呀～

未必做得切嗰度

可能佢原訂10月上映先趕得切同步完結，而家咁睇可能要再遲啲先得

睇完animechan d on9野再睇返呢d先覺得個世界仲有得救

一定同唔到漫畫一齊完，咁不如part2/電影比多啲時間整好啲先出

點解左膠多數都係女

莎夏死嗰下佢都冇咁大反應

但係以巨人嘅篇幅，要做劇場版又會太趕.......

斯德哥爾摩綜合症

兩個fd過打Band，日日做埋on9嘢

屌你黃viu下面comment劇透到
同一頁碌都唔洗碌落去就睇到

加埋jean boy一齊做「白痴三人組」

其實YOUTUBE果邊D comment都係冇直接講劇情但同講左冇分別

假bitch真係必須死
法仔同佢講因為帕島都被佢地破壞過死左好多人所以先返黎報仇，小粉紅第一句就問你有親眼見到咩
六四都無死過人因為我地無親眼見

千奇唔好剩係做電影
最低限度都要PART2+電影
文戲唔適合放電影

今集咁sad唔可以係咁重睇
睇多次都唔敢

早晨

SAD得黎又好似過左幾分鐘就完左咁好想快D睇下集

sor想俾正皮點知手殘

全部巨人post 都係劇透

賣巨人酒都一大堆

呢度叫有手腳幫你擺持住

最好係

我眼係覺得有雙結局

創哥好似話鐘意happy end

屌你老母賈bitch

冇事啦冇事啦，原來sasha 下集返生啊

咪玩啦
佢話個結局大家未必接受到

可能佢知呢個世界左膠多呢

sasha
\|/

佢唔係話要個結局傷害到讀者咩

唔想見到The Last of Us 2咁

佢嘅HAPPY END 定義可能同我地唔同

佢先唔鍾意HAPPY END你睇D人死得幾快

佢有講過本身諗故仔的時候個結局係迷霧式BAD END，但見咁有人氣又好似唔想D角色咁，但都幾年前的事了

How？

係唔係龍蝦黎

應該係

我淨係會睇呢度動畫post，係出面我好小心
comment平時都唔會睇，但個mon唔洗碌已經望到

講左算唔算劇透

真 體感時間快到
又要等一個禮拜

賈bitch 一槍中頭一槍中心
命中率極高

你諗下雞迫殺曬104期

你殺曬雞迫d fd之後同情雞迫放佢走

btw想問咁多位漫畫黨大佬依家係咪一個好時機入黨

件賤貨喺軍隊入面表現好勁

唔好

啱啱睇完
sasha醬

唔好呀

馬萊槍神唔係浪得虛名㗎

仲未得

我都無睇comment
要睇睇漫畫唔好
暫時真係唔知啲人會點
咪撚詐帝劇透

呢幕好平淡咁演出左個咁爆既位

屌你好似YOUTUBE果D仆街片咁係封面已經劇透緊

唔知你地有冇講
見上面屌架假b

一模一樣

莎夏太搶戲

賈bitch洗腦洗得好撚勁

全家都係小粉紅（萊納除外）

Sasha真係好靚
最近睇漫畫都好掛住佢

利申：純動畫黨
至少殺團長個陣唔覺zeke 做戲
即係似係岩岩4年牆內嘅事令佢變節

雖然做唔到money heist
nairobi被人一槍爆頭果種震撼
真係喊到仆街
有睇會明

萊納算係去留過學, 見識過外面既世界

睇依張再諗番今集真係眼濕濕

萊納係經過島上惡魔洗禮之後先小粉紅畢業

總之個結局傷害到左膠就得

所以咪將佢排除喺小粉紅嘅行列之外囉

每集都有人咁講既
上次唔係話睇埋sasha死之後可以開漫畫咩

同埋

真人版假bitch， 佢將會同bitch一齊成長，好期待

係呀屌 我真係忍得好辛苦
雖然睇咁多集動畫都覺得值得既

創哥話一切在自己計算之中

忍唔到就睇啦

漫畫都未出晒你睇完咪又係要等

唔洗驚劇透先

法仔慘被派好人卡

或者你唔睇都得

可以問一d你想知嘅劇情

唔想留係度了

今集慢返落黎個節奏幾好

佢好撚慘仲要跟個八婆比人打

119完

係愛呀

屌你老母死賈bitch還番佢比我

咁漫畫都係3集姐
今個月頭出多集
最後2個月追唔好咩
咪當每日一篇咁睇

萊納未知sasha死
知道之後唔知點反應

喺
神作最後2個月
你真係唔追？

更加想死

鬼叫佢鳩痕

有幸見證一代巨作正式完結登上神壇（如果結局埋得好嘅話）

上面有巴打叫我唔好住

呢個我同意

條八婆特登引法仔跟佢上飛船既

so far 有冇爛尾feel?
好緊張

如果依家追漫畫應該由邊話睇起？

#FalcoDidNothingWrong

你地唔好post漫畫圖透啦

sor一時手快唔記得左

賈bitch會唔會去到結局都唔使死

#SashaDidNothingWrong

會 你係咪鳩捅創哥

你想睇就睇啦

#GabiDidEverythingWrong

雖然法仔係好人，但沒有一個瑪萊人是無辜的

法仔係艾爾迪亞人

動畫黨定係漫畫黨？

你睇咁多巨人 白睇了

105集打後

我覺得賈bitch唔會死
賤人係死唔去
仲可以同法仔結婚

好難講既，差唔多王政篇嗰陣開始已經每個月都有人話會爛尾

漫畫結局喎
但係死淨賈bitch我真係屌佢老母

我打錯字

應該係“唔會”

佢唔係瑪萊人

萊納同女王結婚

下下要人死
睇佢心態變化同成長唔好咩

馬萊篇一開始又有人話會爛尾（因為嗰陣時世界觀啱啱拓展）

奶馬萊 一律馬萊人處理

佢無啊
睇在佢幫咗艾倫既份上放過佢啦

遮一遮啦

滿足下毒撚嘅好奇心

無力感 無奈

唔知點解就算賈碧殺左莎夏 我對佢都唔反感

如果法仔為咗保護Gabi而死

想睇佢比社會主義鐵拳打撚醒

原來係支人 唔怪之得 睇咗一集崩到棄

留意二月出嘅漫畫，應該係好關鍵嘅一集，內容足以左右故事最尾走向咩結局嘅大方向

做左帕島戰俘 有機會接觸帕島嘅世界同生活 遲下心態可能會有轉變呢

結果佢自己用地鳴’無哂留言’

冇薯仔
仲有佢老豆

係囉，可能會好似當初萊納咁樣良心發現呢

今集Gabi見到吉克應該腦袋大爆炸咗啦
好似當初艾撚知萊納佢地係25咁

林鄭會唔會心態改變

希望順順利利上神檯啦

點解會鍾意bitch,係都鍾意皮克姐姐

你知唔關佢事,佢由細到大嘅教育令佢變成咁

都無佢最鐘意既野食

兵長

反戰劇情就緊係全黨死清光

通常神作嘅篇幅應該唔可以太長嘅，如果唔係會好拖

好似當年到而家嘅不敗神作EVA都淨係靠26集TV原創動畫就上神台啦，鋼鍊都係得108集漫畫姐嘛

我諗震憾程度應該係 如果扔你去北泡
發現原來北泡仲發達過歐美嗰種feel

第二季冇支那人立即靚仔靚女返

gabi條死臭閪一定要死啊

咁又唔見法仔咁好殺

嗰啲係叫絕望啊

個人意見，我反感賈碧唔止係因為莎夏死
因為佢自己明明都想殺曬帕島班「惡魔後裔」，但係一俾佢哋打就話點解要咁，我地好無辜
同埋今集既我唔知我睇唔到

佢都未食肉

之後追漫畫 冇睇動畫

可以跟動畫進度睇，漫畫D表達方式真係另一種正黎 特別對比MAPPA版D文戲

其他我覺得可以最小追到PART I完先追漫畫

呢4年內佢應該有食肉掛

創哥就係咁 想佢死既唔死 無辜無啦啦死

所以之前先畫肥

伙食好左.gif

法仔屋企唔同佢屋企, 賈碧屋企人不斷洗佢腦個效果一定好大,萊納個仆街老母真係

所以啲左膠先咁克人憎
把口話要溝通下先，武力就係唔啱
結果自己聽到唔啱聽嘅就

出黎飛下打下交即刻瘦身

censorship同微博百度一樣

係,用對方係惡魔我係正義方黎正當化自己嘅行為好撚嘔心

法仔哥都入咗戰士隊後補
唔多唔少有過咗政治審查先比佢入

高消耗嘛

同支那啲大內宣洗腦有乜分別

冇 馬萊玩個套同支那一樣

咁一定有咁上下被洗腦下的忠誠，但無咁痴線

你可以睇下萊納老母教育下的萊納(細個個陣) 同假B
重有 法仔 的分別

無肉

咪撚睇#733

無啦啦又有劇透 笑死

法仔點都有比人洗腦
只不過佢性格不嬲會係人地角度諗埋
而且唔係得個講字,真正大愛撚

法仔阿叔因為被告發係復權派，所以差啲死全家
屋企人會唔會好似艾倫阿爺洗古利夏腦咁，怕佢哋唔小心俾瑪雷莫須有

#733劇透

人多就係咁.....

#733劇透啊屌

特別係佢親眼見到自己尊敬嘅箂納崩潰向EREN懺悔

咁既進度真係做得切去到122?

會唔會係真

一定唔得啦
預左出part 2 or 電影掛

究竟萊納要幾大勇氣先可以做到喺法仔面前冇晒自尊咁

係咁cut咪做得切囉

假迫根本就係艾撚

唔掣

女版艾撚

應該係調返轉要幾大勇氣先可以做到受人尊敬個樣出黎

唔好啦.gif

點同
假迫係比人洗腦
艾倫就一直跟住自己意志

update plz

但係艾撚唔黑人憎喎

好似一啲傻9小粉紅為咗國家尊嚴堅持用華為
結果見到原來班領導用iphone咁

佢一早上咗block list

差唔多啦

已經係個list度
一早block咗

唔同啦

啱 本身都想求死

艾撚一開始都唔得人鍾意，成日鳩叫又感情用事

Dllm

If

唯一諗到合理進度係做到完
雖然都係高潮位
不過122完part 1完美d

但係未到有班人想佢死嘛

咪有mikasa愛

睇返偷肉回憶既對比
今季動畫d角色畫風樣衰左好多
好似冇一個係靚仔靚女咁 個個都滄桑好多
但又出奇地好夾依種style 成季既氣氛都好陰沉

同意
上集睇瑪雷班友仆街幾乎日日都重睇一次
睇完今集完全唔想再睇第二次

下集就會開始講獸巨點解25

重睇屌賈bitch老母

上三季真係靚仔好多

係 見番舊人物唔會有一種好開心嘅感覺
反而係多左一份陰暗

Eren 對住25女巨都識遲疑，同埋佢去殺人都唔想。
人不犯我，我不犯人。
但係 Gabi 只係識係咁殺人，對住敵人咩都做得出，
仲要覺得國家同自己永遠係岩，人地就係錯。
連一啲尊重同同情心都冇，細 Eren 相比下好太多。

萊納要柒D先得
咁先係我地熟悉嘅牆

唔好成日話艾倫係同賈bitch一樣
賈bitch第一集已經睇得出以殺人為樂，炸到敵人仆街佢不知幾開心
但艾倫發動嘅戰爭，笑都冇笑過，逼於無奈咁
同埋艾倫係比人屠村先，先做反擊
但賈bitch不嬲都知自己國家日日打其他人，尤其島上嘅人，仲覺得合情合理，跟住自己村比人屠返就扮哂無辜咁

？邊到似呀

一邊話人地係惡魔一邊利用緊對方嘅善良殺咗兩個人

諷刺既係
佢都無親眼睇到 島上既艾族有幾惡魔啦
根本自打嘴巴

應該係跟番漫畫畫風姐

咩料點解Gabi上左Twitter trending

仲以為會同鎧巨打，點知打一拳就閃

今集氣氛完全轉換，上兩集嘅痛快被沉重抹消。簡單幾句對白就已經表達內訌。

期待下集更多來龍去脈。

個TAG係咩

人哋係主角，唔死得

屌原來Sasha都上左Twitter trending

今集對法仔有好感。
佢get到成件事大家都無奈又無力。

我企左係eren個角度
上船見返咩啲人
好似大家對自己都好陌生咁
特別係armin果下眼神
好似全世界都背棄eren咁
無人企係佢身邊

法仔世一

法仔小天使

一個係家園俾巨人蹂躪
老母俾巨人食咗
先立志殺哂d巨人加入做士兵
另一個係為咗生活
接受洗腦教育同正規軍事訓練
殺開敵人嘅戰士候補生
艾倫同賈碧邊有得比

我認同眼鏡娘講嘅嘢
屌你仆街仔焗鳩我地去幫你，以調查兵團每人性命嚟較飛。 兵長踢得好。

因為老咗

左膠出Tag護航？

小粉紅Gabi

起碼佢都諗咗其實萊納佢地係先去打人個個。
你打人，人打返你，世事循環。

我覺得Gabi其實係細Reiner+細Eren啲極端性格嘅混合體
英雄主義+被洗腦式愛國+衝動
所以我唔會話好憎佢,但都係不值得被原諒㗎喇

法：敵人也有很多人被殺
賈bitch：我咩都睇唔到

其實zeke幾多歲？細過兵長？

25 (850)
29 (854)

大把人睇漫畫睇佢有成長照樣想佢死
兩樣野冇衝突

真心想喊

賈bitch究竟幾時死
Call of silence 真係好應境

最鍾意Animaechan睇睇下補妝
個陣公主病臭閪味

回復術士咩

最後張圖食緊龍蝦？邊集動畫㗎？冇印象嘅

下集
莎夏個人唔係到咋 佢既劇情而家先開始

下集預告片片段黎

今朝一起身上youtube
第一個recommended既片標題就係 Sasha's death
屌你老母

Ok

Skip咗預告

動畫個代入感好大
睇漫畫見到sasa都冇想喊既感覺
但動畫

艾撚唔咁做，全島都要等死

另類電車難題

賈bitch你條仆街
白薯女

個女人真係好痴線,見到莎夏比人殺都話唔可以打賈bitch

今集就表達返各人嘅立場
有咁多衝擊所以先好睇

好多呢季既動畫劇透

動畫優勢
有聲有bgm

唔郁手接吉克/斬首突襲 真係冇第二次好機會

其實賈bitch係立埸上佢係冇做錯

只因為我地大部份觀眾都係企係艾倫個一邊

打仗就係咁 埸仗一打起上黎 道德已經唔重要 輸嬴先係首要考慮既事

我覺得依點都係巨人想帶出既野 打仗就係打仗 打得仗就等於你冇退路

我明呀

當你代入返各人自己立場，每個人都好有道理。

所以好睇。劇力十足。

但係上船之前 兩個細路既諗法好大對比喎

1hr

lunch食咩紀念莎夏好

上集莎夏先殺左佢兩個uncle今集報仇殺返佢有咩問題

左膠末期

薯條

所以老閪都睇左先上youtube

巨人既故事入面所有激化艾族同全世界既行動都會好順利

佢本性已經好殺

真，我地係艾倫黨

好樣衰啊啊啊

好正

見到Connie最尾果到

差d連電話都想dum埋

讓果槍都中頭，多得法仔

動畫仲有feel

呢個gif要pin/第一頁
跟住每個入來cm既人都要cm一句屌你老母

但另一方面艾倫冇咁做
就冇人知全世界要攻打個島
到時一個突擊咪仆街?
宜家起碼收左兩個巨人皮先

咁Sorr 電話是蘑菇的

各人有各人立場，冇絕對對錯
所以好睇

我叫左個牛扒薯菜做lunch

所以係瑪雷既立埸上黎講

falco其實係仆街仔黎

但係或者就係因為有falco依種人 先可以終結依種互相殘殺既情況

頭po可唔可以放少啲gif？
想睇新gif但係一下子要load哂成版

下個post應該留個假bitch binC區

人哋知道嘅嘢遠多過其他角色呀嘛，先有上帝視角

呢gif好撚有代入感
越睇越嬲

岩岩一睇完第8集
我就立即。馬上。即刻上黎屌臭個假bitch!
你老母臭

沙夏

點樣

有肉有薯

讀者企係上帝視覺
睇到哂成個歷史脈絡都仲覺得馬萊同埋馬萊果邊既艾族既人無錯？

我屌你老母臭化閪快撚啲死啊仆街

我覺得佢先係真正中立撚
不過講出黎實比人笑

睇到戈幕
第一下都覺得 真係衰左好多
但第二下就覺得 畫風同沙夏都一樣
已經番唔到轉頭

最主要係佢聽住艾倫同萊納傾計，所以知自己那邊的教育其實都有自己的問題
如果唔係佢應該都係會同bitch一樣的狂熱份子

法仔隨時係左膠派裡面最大機會收艾撚皮既人

#867 劇透啊

我係昂山素姬post都見到艾倫啊

唔會啦
之前打仗個時佢都掛住醫敵方既傷兵

吉克係臥底
咁eren咪真係可以隨時發動地鳴lor

或者咁講 係埸仗仲未打得起之前

探討邊一面先係啱邊一面先係錯 先只係有意義

但係當埸仗打起左既時候 就冇人會有時間同你去探究依個問題

邊一面都好 敵人唔會等你 要做既只係不論手段地打嬴埸仗

咁你係嬴左埸仗之後 定義啱定錯既權利就係你到

好多人覺得艾倫越行越遠既原因 正正就係佢地唔明白依家已經係打緊仗

打仗就係咁 係依一刻黎深究邊一面有冇做錯已經係冇意義

就好似艾倫為左達到佢既目的 不惜拉上調查兵團一樣

咁法仔第一集打中東救人都有塑造佢和善好多

Sasha.....

人一多一定會咁
人類

報仇無問題
但唔好問點解sofia同埋其他人要死囉
你殺得人就要有準備自己都會俾人殺

其實讀者都唔一定企喺上帝視角

可能艾倫先係唯一企喺上帝視角嘅人

得㗎啦
基本條件齊哂

今集啲音樂好到位
真係眼濕濕

馬萊班高層一定係最仆街

框三格

好客觀咁睇
島上既艾族根本係最撚無辜

又關艾倫咩事

世界上最遙遠既距離

雖然係劇情需要
不過睇返前2集
莎夏原本係有機會收賈碧皮
最後無出到手
結果今集俾賈碧反殺
點解莎夏前2集唔出手

唔齊啊
要搞番清楚王血同始祖關係
之後劇情會詳細講

最尾bgm一出

見佢係細路女掛

如果夾硬話每個人有自己立場無分對錯
咁希特拉都唔係歷史罪人
小粉紅有自己立場 中共無錯
佢地只係做返自己野

一方面啦
但係明顯個對話都影響左佢好多
如果唔係應該會爭住拎艾倫人頭

唔覺得佢做法有問題，我係覺得佢惡魔化對手話自己係正義呢下好嘔心

有人輸就會有人報仇

但係可能就係因為有falco依種不論立埸既人

先可以終結無限輪迴既情況

不過個世界係公平

要終結依種情況 就一定有一邊係損失比較多個一方

最後個一方又會因為唔服氣而報仇

所以我覺得法仔依種諗法都係哂氣

因為sasha見佢係細路女

今集死個大叔都係啦
見到係小朋友就無開槍
結果

今集都係啦
所以對住依啲小粉紅真係唔好手軟

用洗腦細路黎打仗真係賤中之賤
瑪萊人死全家

賈bitch食屎啦

打仗係咁 你要有D信念去支持自己繼續行落去

如果唔係埸仗根本打唔落去 / D士兵好快會打到崩潰

極權國家嘅影照

所以gabitch真係好彩
如果一開始佢遇到嗰個係floch嘅話

今集又強調
阿叔猶豫一下就死左自己同莎夏了
童兵無敵

佢懶係無辜呢下先克人憎
三人組殺得仲多人啦，但係好多人同情佢哋，個分別就係呢度

最適合送比拜登組幼幼軍

睇咗第四季咁耐都好唔慣jean嗰新髮型好柒

唔知有無人睇過Band of Brothers呢套舊劇
莎夏今集咁死唔知點解好似當年拎到Luger之後支槍走火打死左自己條友咁無奈

賈bitch死既話就係法仔上船

所以咪要分 必唔必要去打囉

但假b呢種好殺狂熱小粉紅就真係亂源

屌

所以用童兵其實係違反國際法
不過根本無人執到法

習總組一隊去打美帝
拜登無條件投降

一開始賈碧又係用佢細路女既身份去拖時間炸鐵甲車
恃幼賣幼

讓呢次都出到手
不過可惜俾皮克d蒸氣彈走咗
唔係法仔就同皮克一齊收皮

係 所以對錯
同應唔應該要分清楚
唔可以混埋一齊

張圖
想睇ackerman 斬鳩條bitch

漫畫後幾集積埋積埋一次過喊

艾倫應該喺賈碧叫醒萊納嗰陣跑過去一嘢拍死佢

問題係已經打起左

不過gabi依種心態係令人討厭 只可以話佢係黑人憎 但係立埸上佢做得好啱

馬萊用童兵打仗可恥

殺雞唔需要用牛刀

要贏 特別係弱者要贏就要犯規
之前見到有人問艾撚偷襲唔乎合國際法
但 帕島跟規矩一日就淪陷啦
戰艦都無隻打閪

現實中東都係咁
仲有之前套fury

扔去中東

係因為佢猶豫咗先俾皮克啲蒸汽彈走支雷槍

其實我覺得要解決童兵依種情況

應該係見到童兵就一侓當係正常士兵咁對待

如果唔係對家知道童兵有用 只會生產更多既童兵

快快手幫佢地解脫好過

瑪雷邊係弱者

法仔本身就唔係想打仗
佢同萊納傾完之後
漫畫有格係話佢都想解放艾族
但動畫好似Cut咗

咁艾撚至少等你宣咗戰先打

啱

第一集又係扮細路女炸9軌道

講經咩
入面個世界觀隨時冇國際法啦
班友拎現實世界啲嘢套入去都嘥氣

我立即屌你老母臭化閪個bitch 好撚憎條仆街還我莎夏

同樣道理
日軍二戰果陣都冇屠殺中國人
因為我地冇親眼睇到

成班左膠真係咁講嘛
偷襲唔啱 殺到平民唔啱
要約出戰場跟規矩打

假B 唔值得同情係因為 佢只係將所有佢做的野 用一句佢地係惡魔黎架麻去COVER
戰爭係互殺、係殘酷，佢理應相當明白先係

當然，故事角色當然係當局者迷 同比即時情緒 影響(但其實假B平時都係)

特登去睇左膠Chan個Reaction
勁大反應話Floch唔應該打Gabi佢地

好幾個調查兵團既見係細路都猶豫啦

但其實無解
現實黎講正規軍無比人開火就唔會還火
所以就算見到d小朋友拎住槍都唔可以第一時間開槍
最後打死左無辜平民仲煩
現實歐美國家都唔止有警察一次打死左拎假槍d人

其實就算係現實定係巨人都好

你打緊仗個時犯咩國際法都冇人理你架啦

唔通你打緊仗個時犯左國際法 你同盟會走過黎打你咩

所以打緊仗個時講道德係哂氣 有咩埸仗完左再講啦

Jean個句「把小孩扔出去就能終止互相殺戮的戲碼嗎」聽到好撚心痛

今朝一開youtube已經比D title劇透哂今集講乜撚

巨人個世界觀有國際法第一集有提過下

你唔死 世界和平個陣咪搞你

係敵人面前唔可以猶豫

下 唔係好過之前咩

條傻閪幾時死

想佢扔bitch,唔想佢扔法仔

最理想當然係堂堂正正咁齋打軍人
但現代歷史上有幾可戰事唔波及平民？
有既，二戰時北非戰區叫做比較打得紳士囉，但除此以外想唔波及平民係唔現實

帕島冇簽

我知佢話個世界觀無啊嘛 我咪答佢世界觀係有

之前mk look型啲

再實成日都想問
既然改變唔到啲咩
點解唔掉？

係無人搵帕島簽
帕島都唔知算唔算國家添

做戰俘點都大價值啲啦

有都冇用啦
帕島俾佢孤立到咁都未必知
知都未必要跟佢遊戲規則

法仔to賈bitch：

我鍾意mappa人設多d
以前粗線同背景唔夾,好似睇緊開司

條友真係好on9
佢熄埋cm

跟唔跟就另一回事啦

條友真係用愛與和平感化坦克

屌 呢集啲close-up好明顯想醜化弗爵爺班人

屌你老母 我睇到喊左

講係咁講
但到真係落手嗰陣係正常人都會猶豫

真

給艾倫一罐啤酒

支持

所以萊納成長完咪想死

打Gabi個陣畫到成班勁掙擰

第二季 萊納反骨必須死
第四季 唉...你畀佢死啦

現實就係咁

作者唔刻意去唔寫死人咁先至好睇

始終巨人唔係咩王道動畫

發現好多人唔理四年time skip
四年可以改變好多野，試好多野
"there should be other ways"呢d廢話就唔好講啦

岩岩睇完最新個集 屌你老味死賈bitch

各位漫畫黨小心發表repo
睇晒後面再睇番呢度感情係唔同嘅，但係動畫仲係咩都未講㗎

attack on Marley

咁動畫都未講呢4年發生咗咩

其實仲係唔滿意艾倫動畫個樣，進巨都算 可能收order要畫醜，連人樣都冇漫畫咁型
其他人又冇事，有d仲畫靚咗
總之就將撐艾倫一方塑造到咩都衰咁

睇動畫黨係咁估好好笑

國咩際法丫哂鳩氣
只要打贏仗你就係國際法你就係正義

依幅算靚仔

艾撚苦笑俾人當冷血

connie真係睇唔明

依到做得詳細過漫畫
好sad

我係connie都會鳩屌揾人出氣

假bitch版great escape
第一季已預告核桃

connie對sasha應該係有少少特別感情

又爆

connie 表現好合理
eren都敢因為Armin 反抗兵長啦

呢個太藍色窗簾

助攻